2018贏國天災/人禍合輯 [cctvb唔敢報]

歐美日人命矜貴
支那人命屎都不如
連老撾 印尼 印度人命都比唔上
唔知cctvb新聞主播當時心情係點呢
老細唔俾報

[tvb唔會報系列]瑪莉亞狂掃 福建招牌倒大水淹 、浙江30萬人撤離

[tvb唔會報系列]二線城市淹大水

[tvb 唔會報系列]四川遭暴雨洪水襲擊 死傷成謎 災區令人憂

[又嬴]壽光洪災3天 零救援如地獄 微博大量刪帖 新聞不準報

[數學題] 山東濰坊暴雨洪災 倒塌房屋9999間 20多萬個大棚受損 13人死亡 失踪3人

中國豬瘟源頭原來自俄羅斯，因貿易戰暫停進口美國豬而搞出大禍。

山東壽光洪災損失慘重 陸官媒卻「喪事當喜事報」

14萬中國兒童接種毒疫苗 當局神回：補打同公司疫苗

【最先進科技城市】深圳變澤國停工停課 廣東多地發紅色預警水浸

惠州市 -- 30日：辟謠！沒有泄洪 請廣大市民不要慌 31日：泄洪通知

廣東水災新聞封鎖

【新聞封鎖】潮陽暴雨水災片段

[大灣區又贏]廣東多處暴雨逾百萬人受災 汕頭惠州中山受影響

【湖南直擊】一班107人交叉感染肺結核 學校政府齊隱瞞疫情

注射後慘變殘疾 受害人僅獲57萬 長春長生疫苗案 罰款103億元

[中國人勁又贏]專殺小學生/幼稚園

當然仲有好多啦 爆炸都唔少 懶得搵
歡迎補充

搭單上年水災都冇報 日本落冰雹冇人傷亡就狂報
大陸11省61市遭遇水災 逾千萬人陷入困境

截至7月4日上午9時，大陸11省61市約1108.2萬人遭遇洪災困擾，已有至少56人死亡、22人失蹤，直接經濟損失252.7億元（人民幣，下同）。大量災區民眾通過網絡發聲，因救援不及時導致缺糧、缺水現象普遍存在。

6月29日以來，西南、江南及華南等地部份地區出現強降雨，導致浙江、安徽、江西、湖北、湖南、廣東、廣西、重慶、四川、貴州、雲南等省市洪澇、滑坡、風雹災害損失嚴重。

但是，網民發帖披露，「媒體集體失聲，只有數據，沒有具體災情和民聲；整個湖南廣西都是一片汪洋，這遠超1998年的洪水就這樣肆虐著湘桂大地，無法估量的損失、無法計數的人員傷亡，就這樣悄無聲息地發生著⋯⋯」

「我們就像甚麼都沒發生一樣，悄無聲息，依然歌舞昇平，依然琴聲蕭蕭，依然紙醉金迷⋯⋯依然遊山玩水⋯⋯」

官方數據統計顯示，截至7月4日上午9時，11省61市農作物受災面積759千公頃，其中絕收113.8千公頃；直接經濟損失252.7億元。

其中重災區湖南邵陽、懷化、長沙等13市99個縣有692.1萬人受災，34人死亡，8人失蹤；農作物受災面積498.9千公頃，其中絕收84.4千公頃；直接經濟損失190.3億元。

廣西南寧、柳州、桂林等12市52個縣有125.7萬人受災，16人死亡，11人失蹤，農作物受災面積69.6千公頃，其中絕收7.3千公頃；直接經濟損失34.2億元。

江西南昌、萍鄉、九江等7市有149.5萬人受災，1人死亡；農作物受災面積85.7千公頃，其中絕收11千公頃；直接經濟損失13.4億元。

貴州貴陽、六盤水、遵義等9市農作物受災面積35.8千公頃，其中絕收3.3千公頃；直接經濟損失7.6億元。

目前，災情仍在不斷擴大，斷電、斷水、房屋被淹、道路受阻、糧食短缺現象愈發嚴重，不斷有災區民眾通過網絡向外界發出呼籲，希望當局及時救援，增加救援力量。

湖南寧鄉網民「果然反」說：「只要有一絲希望，我們就要爭取，我們希望受到關注。寧鄉作為此次洪水受災最嚴重的地區之一，人員傷亡、房屋沖毀的原因除了天災也是人禍。死亡人數絕對不止明面上的這些。洪災中市民自救，災後自己清理重建，是堅強樂觀還是迫不得已？ 」

「北漂i1」說：昨天看某新聞，湖南洪水新聞排在最後，而且只有一條，前面的卻是明星戀愛、明星八卦⋯⋯湖南洪災，有人親人離世，有人無家可歸，現在死人都不如娛樂新聞，災民面對的卻是等到8點才等來救援的船、沒有水沒有食物、退水之後滿目瘡痍的家。

「也許沒經歷過的人永遠無法想像災難是怎樣，也無法想像災難能給一個家庭帶來多大的痛苦。真相永遠只掌握在少數人手中，也許你看到的只是別人想讓你看到的。」

祝支那國2019年倒台,發生大饑荒,瘟疫,死返1億幾千萬蝗蟲

推

沒事兒 沒事兒

冇發生過
咪作野!

多個零好啲

[/quote]

永不沈沒嘅航空母艦 又贏